[緊急] 資訊組請做嘢

太古廣場事件, 請預測正苦應對, 收集事件背景資料

你真係當連登係CIA
你睇感情post就知最多人大約18-25歲
一個二個讀緊書/fresh grad 想分析d乜
情報機關呀